［香港人笑下啦］我發現戴左口罩既人係特別型

話說我最近發夢成日都見到啲戴口罩既人
大家一齊為住同一個目標進發
因為戴住口罩 大家都會望入對方既雙眼
果一刻 我發現原來人既眼係咁靚架
一下對望 就可以震撼心靈
相視而笑 原來係唔需要見到上揚既嘴角 已經好感動
致夢中所有揮灑汗水既熱血青年
Btw 真係夢到好多靚仔 可惜呢個唔係春夢 而係一個惡夢

多謝樓豬夢到我

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

推

自推
琴晚真係有夢見兩個靚仔 企到勁近
如果唔係發緊夢應該狗衝左
唉諗番起都心動